我呼籲 所有想被罷工嘅人 下星期開始要塞埋一份

只要你係一塞車塞鐵 就可以名正言順遲大到
人工係月薪唔係斷鐘計嘅話
恭喜你 你係完全可以零成本參與所有黎明行動
唔使請假 唔會扣糧 只需要早起身
眼見好多渴望被罷工嘅打工仔
地鐵延誤嗰陣都只係㩒電話
我求下你地 唔好做free rider喇
門檻好低 唔使組隊 唔使帶口罩 唔使set rb
只需要低調地搵個袋頂一頂度地鐵門
一人攪幾秒
如果一架列車除左真正做野嘅手足 仲有十個打工仔輪住響唔同門抽水 你估會點？
另外如果見到有藍絲出聲屌 記得唔好食花生
扮淺藍屌政府又好 開聲撐手足又好 屈藍絲打人又好
總之越亂 就越遲 返到公司都食lunch
616行到pk你都肯
只需頂兩下門嘅零成本抗爭 你唔係唔做掛？

驚覺眼嘅
可以來回兩三個站不斷做
eg調景嶺上車頂一次 油塘再頂多次
藍田開右邊門 迫落車過對面再頂到返調景嶺
loop到十一點先正式返工

推

文宣手足請留意！！！

其實容易做架